INDEX > Angel Heart > Angel Heart 随想 >

# 好的構成

虽然我试图在「Story&Main charactors」中写出一个合理的总结，但实际的故事却相当迷离。  
例如，李大人和GH之间的关系。  
首先，有人会想用心脏移植来救活一个有自杀倾向的人吗？ 仅仅是心脏移植就需要1000多万日元，把它给一个杀手部队的士兵（他们只是消耗品）似乎很可笑，无论她多么优秀。   

<font color=#004d99>  
(这听起来很奇怪，但如果你有移植的技术，从你的组织中的某个人，例如在训练中死亡的士兵身上取出心脏并使用，而不是从运输工具上取出心脏，应该是更快和更少的风险。)  
</font>  
这很奇怪，所以背后有一些东西，这导致了李大人和GH之间的关系......我希望如此。但一开始描述的李大人似乎没有后来描绘的那种关系。 比如说，一个寻找女儿的父亲会不会有单行本第1卷第65-66页那样的态度？    
也许他们对这个设定有别的想法，后来又改变了。 例如，事情是这样的：
「我想到让李打人和GH成为亲子关系，但这与李打人在作品开始时的态度相矛盾。 如果是这样的话，是否可以通过设定李打人有一个影子弟弟，而这个影子弟弟是他的孪生兄弟，而李大人到这时都是一个影子来代替的？」  

然而，这段情节也描述了弟弟把GH......香瑩当作女儿，这与故事开始时的人还是难以匹配的。 这个故事一般可能会被解读为「温暖人心的故事」，但对我来说，它只是在我看来，它只是我已经投入的故事的另一个后续。 仿佛作者对我撒了谎，我甚至觉得很不舒服。 

正如在其他章节中所提到的，北条司似乎不善于提前布置哪怕是简单的预示，然后在后面进行调侃。 当他在接下来的编剧中遇到困难时，他就会不断增加新的设定。 这可能是每周连载的严格要求，在某种程度上是不可避免的，只要符合到那时为止的故事和人物，我一点也不介意。  
但我不认为像李大人和GH这样的走向是个好主意，它背离之前的剧情走向。 如果是长期连载，那也没办法，但像这样从一开始，而且是在决定故事走向的如此重要的部分，我不知道这样做是否安全。  
 
「五年的构思」…他们究竟是如何构思出他们所做的事情的？   

[BACK](./ahessay.md)  
[NEXT](./ahessay02.md)  